"use strict";(self.webpackChunkoscarliu2019_github_io=self.webpackChunkoscarliu2019_github_io||[]).push([[17],{17:n=>{n.exports=JSON.parse('[{"question":"\u7504\u5b1b\u521d\u5165\u5bab\u65f6\u7684\u4f4d\u5206\u662f\uff1f","options":["\u7b54\u5e94","\u5e38\u5728","\u8d35\u4eba","\u5ad4"],"answer":"B","explanation":"\u7504\u5b1b\u521d\u5165\u5bab\u65f6\u53d7\u5c01\u4e3a\u839e\u5e38\u5728\uff0c\u540e\u56e0\u624d\u8c8c\u51fa\u4f17\u88ab\u664b\u4e3a\u8d35\u4eba[\u5267\u60c5\u8bbe\u5b9a]"},{"question":"\u534e\u5983\u7684\u4e13\u5c5e\u9999\u6599\u53eb\u4ec0\u4e48\uff1f","options":["\u6b22\u5b9c\u9999","\u5b89\u795e\u9999","\u9f99\u6d8e\u9999","\u767e\u5408\u9999"],"answer":"A","explanation":"\u6b22\u5b9c\u9999\u662f\u7687\u5e1d\u7279\u8d50\u7ed9\u534e\u5983\u7684\u9999\u6599\uff0c\u5185\u542b\u5927\u91cf\u9e9d\u9999\u81f4\u5176\u4e0d\u5b55[\u7b2c12\u96c6]"},{"question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4f4d\u4e0d\u662f\u7687\u540e\u4e4c\u62c9\u90a3\u62c9\u6c0f\u5bb3\u6b7b\u7684\uff1f","options":["\u7eaf\u5143\u7687\u540e","\u9f50\u5983","\u745b\u8d35\u4eba","\u6c88\u7709\u5e84"],"answer":"C","explanation":"\u745b\u8d35\u4eba\u88ab\u7687\u540e\u8bbe\u8ba1\u4f46\u5b9e\u9645\u7531\u7687\u5e1d\u4e0b\u4ee4\u5904\u6b7b\uff0c\u6c88\u7709\u5e84\u6b7b\u4e8e\u5b89\u9675\u5bb9\u7684\u8bbe\u8ba1[\u7b2c63\u96c6]"},{"question":"\u7504\u5b1b\u5728\u7518\u9732\u5bfa\u7684\u6cd5\u53f7\u662f\uff1f","options":["\u83ab\u8a00","\u83ab\u6101","\u9759\u767d","\u747e\u6c50"],"answer":"B","explanation":"\u7504\u5b1b\u5e26\u53d1\u4fee\u884c\u65f6\u53d6\u6cd5\u53f7\u83ab\u6101\uff0c\u6e90\u81ea\'\u4eba\u751f\u51e0\u4f55\uff0c\u5fe7\u601d\u96be\u5fd8\'[\u7b2c45\u96c6]"},{"question":"\u679c\u90e1\u738b\u9001\u7ed9\u7504\u5b1b\u7684\u5b9a\u60c5\u4fe1\u7269\u662f\uff1f","options":["\u5408\u5a5a\u5e9a\u5e16","\u5915\u989c\u82b1","\u73ca\u745a\u624b\u948f","\u9f99\u51e4\u7389\u4f69"],"answer":"A","explanation":"\u5408\u5a5a\u5e9a\u5e16\u662f\u679c\u90e1\u738b\u5728\u51cc\u4e91\u5cf0\u4e0e\u7504\u5b1b\u79c1\u5b9a\u7ec8\u8eab\u65f6\u4ea4\u6362\u7684\u4fe1\u7269[\u7b2c54\u96c6]"},{"question":"\u5b89\u9675\u5bb9\u6700\u540e\u56e0\u4f55\u800c\u6b7b\uff1f","options":["\u670d\u6bd2\u81ea\u5c3d","\u88ab\u7687\u5e1d\u8d50\u6b7b","\u96be\u4ea7\u8840\u5d29","\u82e6\u674f\u4ec1\u4e2d\u6bd2"],"answer":"D","explanation":"\u5b89\u9675\u5bb9\u4e34\u7ec8\u524d\u5927\u91cf\u98df\u7528\u82e6\u674f\u4ec1\uff0c\u501f\u7504\u5b1b\u4e4b\u624b\u5b8c\u6210\u81ea\u6211\u4e86\u65ad[\u7b2c68\u96c6]"},{"question":"\u6ef4\u8840\u9a8c\u4eb2\u4e8b\u4ef6\u4e2d\uff0c\u7504\u5b1b\u5982\u4f55\u7834\u89e3\u56f0\u5c40\uff1f","options":["\u6e29\u5b9e\u521d\u81ea\u5bab","\u82cf\u57f9\u76db\u4f5c\u8bc1","\u7aef\u5983\u6c42\u60c5","\u7687\u5e1d\u4fe1\u4efb"],"answer":"A","explanation":"\u6e29\u5b9e\u521d\u4e3a\u8bc1\u6e05\u767d\u5f53\u4f17\u81ea\u5bab\uff0c\u5f7b\u5e95\u7c89\u788e\u7687\u540e\u515a\u7684\u8bec\u9677[\u7b2c63\u96c6]"},{"question":"\u6c88\u7709\u5e84\u4e0e\u6e29\u5b9e\u521d\u7684\u5973\u513f\u5c01\u53f7\u662f\uff1f","options":["\u9759\u548c\u516c\u4e3b","\u80e7\u6708\u516c\u4e3b","\u6e29\u5b9c\u516c\u4e3b","\u7075\u7280\u516c\u4e3b"],"answer":"A","explanation":"\u6c88\u7709\u5e84\u4e34\u7ec8\u4ea7\u5973\uff0c\u7687\u5e1d\u8d50\u540d\u9759\u548c\u516c\u4e3b[\u7b2c64\u96c6]"},{"question":"\u6d63\u78a7\u901a\u8fc7\u4ec0\u4e48\u65b9\u5f0f\u5ac1\u7ed9\u679c\u90e1\u738b\uff1f","options":["\u6545\u610f\u6389\u843d\u5c0f\u50cf","\u7687\u5e1d\u6307\u5a5a","\u679c\u90e1\u738b\u6c42\u5a36","\u7504\u5b1b\u5b89\u6392"],"answer":"A","explanation":"\u6d63\u78a7\u5728\u5bab\u5bb4\u4e0a\u8bbe\u8ba1\u8ba9\u679c\u90e1\u738b\u6000\u4e2d\u7684\u7504\u5b1b\u5c0f\u50cf\u6389\u843d\uff0c\u4fc3\u6210\u5a5a\u4e8b[\u7b2c56\u96c6]"},{"question":"\u53f6\u6f9c\u4f9d\u5165\u5bab\u524d\u7684\u804c\u4e1a\u662f\uff1f","options":["\u9a6f\u517d\u5e08","\u6b4c\u59ec","\u533b\u5973","\u7ee3\u5a18"],"answer":"A","explanation":"\u53f6\u6f9c\u4f9d\u672c\u662f\u5706\u660e\u56ed\u9a6f\u517d\u5973\uff0c\u56e0\u9a6f\u670d\u70c8\u9a6c\u88ab\u7687\u5e1d\u770b\u4e2d[\u7b2c48\u96c6]"},{"question":"\u7504\u5b1b\u4e0e\u7687\u5e1d\u521d\u9047\u7684\u5730\u70b9\uff1f","options":["\u501a\u6885\u56ed","\u5fa1\u82b1\u56ed","\u592a\u6db2\u6c60","\u51cc\u4e91\u5cf0"],"answer":"A","explanation":"\u7504\u5b1b\u9009\u79c0\u524d\u5728\u501a\u6885\u56ed\u7948\u798f\u65f6\u4e0e\u7687\u5e1d\u521d\u6b21\u76f8\u9047[\u7b2c1\u96c6]"},{"question":"\u534e\u5983\u7684\u54e5\u54e5\u5e74\u7fb9\u5c27\u6700\u7ec8\u88ab\u8d2c\u5f80\u4f55\u5904\uff1f","options":["\u676d\u5dde","\u5b81\u53e4\u5854","\u5e7f\u5dde","\u4e91\u5357"],"answer":"A","explanation":"\u5e74\u7fb9\u5c27\u5931\u52bf\u540e\u88ab\u8d2c\u4e3a\u676d\u5dde\u5c06\u519b\uff0c\u9014\u4e2d\u88ab\u8d50\u6b7b[\u7b2c42\u96c6]"},{"question":"\u6df3\u5e38\u5728\u56e0\u4f55\u88ab\u5bb3\uff1f","options":["\u6361\u98ce\u7b5d","\u5077\u542c\u79d8\u5bc6","\u5f97\u7f6a\u534e\u5983","\u53d1\u73b0\u9634\u8c0b"],"answer":"A","explanation":"\u6df3\u5e38\u5728\u6361\u98ce\u7b5d\u65f6\u610f\u5916\u649e\u89c1\u534e\u5983\u6536\u53d7\u8d3f\u8d42\uff0c\u88ab\u5468\u5b81\u6d77\u6eba\u6bd9[\u7b2c26\u96c6]"},{"question":"\u7aef\u5983\u5e38\u5e74\u670d\u7528\u7684\u836f\u7269\u662f\uff1f","options":["\u5b89\u795e\u6c64","\u6842\u679d\u6c64","\u4eba\u53c2\u6c64","\u7ea2\u67a3\u6c64"],"answer":"A","explanation":"\u7aef\u5983\u56e0\u88ab\u534e\u5983\u704c\u7ea2\u82b1\u5bfc\u81f4\u4f53\u5f31\uff0c\u9700\u957f\u671f\u670d\u7528\u5b89\u795e\u6c64[\u7b2c15\u96c6]"},{"question":"\u7504\u5b1b\u8bde\u4e0b\u53cc\u751f\u5b50\u540e\uff0c\u7687\u5e1d\u8d4f\u8d50\u591a\u5c11\u4e2a\u6708\u6708\u4f8b\uff1f","options":["\u4e09\u4e2a\u6708","\u516d\u4e2a\u6708","\u4e5d\u4e2a\u6708","\u5341\u4e8c\u4e2a\u6708"],"answer":"B","explanation":"\u7687\u5e1d\u5927\u559c\u8fc7\u671b\uff0c\u7834\u4f8b\u8d4f\u8d50\u6c38\u5bff\u5bab\u516d\u4e2a\u6708\u4efd\u4f8b[\u7b2c58\u96c6]"},{"question":"\u7687\u540e\u517b\u7684\u732b\u53eb\u4ec0\u4e48\u540d\u5b57\uff1f","options":["\u677e\u5b50","\u96ea\u7403","\u7ed2\u82b1","\u798f\u5b50"],"answer":"A","explanation":"\u677e\u5b50\u662f\u9f50\u5983\u9001\u7ed9\u7687\u540e\u7684\u732b\uff0c\u540e\u88ab\u5229\u7528\u9677\u5bb3\u7504\u5b1b[\u7b2c33\u96c6]"},{"question":"\u5b89\u9675\u5bb9\u5c01\u5983\u65f6\u5185\u52a1\u5e9c\u9001\u4e86\u591a\u5c11\u53ea\u9ec4\u9e42\u9e1f\uff1f","options":["30\u53ea","50\u53ea","80\u53ea","100\u53ea"],"answer":"B","explanation":"\u5b89\u9675\u5bb9\u5c01\u9e42\u5983\u65f6\uff0c\u5185\u52a1\u5e9c\u9001\u676550\u53ea\u9ec4\u9e42\u9e1f\u8bbd\u523a\u5176\u5982\u7b3c\u4e2d\u9e1f[\u7b2c65\u96c6]"},{"question":"\u7504\u5b1b\u521d\u6b21\u4f8d\u5bdd\u540e\u83b7\u8d50\u4ec0\u4e48\u7279\u6b8a\u6069\u5ba0\uff1f","options":["\u6912\u623f\u4e4b\u5ba0","\u91d1\u518c\u91d1\u5370","\u72ec\u5c45\u4e00\u5bab","\u5fa1\u8d50\u9ec4\u9a6c\u8902"],"answer":"A","explanation":"\u7687\u5e1d\u6309\u6c11\u95f4\u5ac1\u5a36\u4e60\u4fd7\u8d50\u7504\u5b1b\u6912\u623f\u4e4b\u5ba0\uff0c\u6697\u793a\u5176\u7279\u6b8a\u5730\u4f4d[\u7b2c7\u96c6]"},{"question":"\u679c\u90e1\u738b\u5141\u793c\u5728\u7b2c\u51e0\u96c6\u53bb\u4e16\uff1f","options":["\u7b2c74\u96c6","\u7b2c75\u96c6","\u7b2c76\u96c6","\u7b2c73\u96c6"],"answer":"B","explanation":"\u679c\u90e1\u738b\u4e3a\u4fdd\u5168\u7504\u5b1b\u996e\u4e0b\u6bd2\u9152\uff0c\u6b7b\u4e8e\u6850\u82b1\u53f0\uff0c\u65f6\u5e7427\u5c81[\u7b2c75\u96c6]"},{"question":"\u66f9\u8d35\u4eba\u544a\u53d1\u534e\u5983\u540e\u88ab\u664b\u5c01\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f","options":["\u8944\u5ad4","\u4e3d\u5ad4","\u656c\u5ad4","\u797a\u5ad4"],"answer":"A","explanation":"\u66f9\u7434\u9ed8\u56e0\u63ed\u53d1\u534e\u5983\u7f6a\u884c\u664b\u8944\u5ad4\uff0c\u540e\u88ab\u592a\u540e\u6697\u4e2d\u4e0b\u6bd2[\u7b2c44\u96c6]"},{"question":"\u7504\u5b1b\u9001\u7ed9\u5b89\u9675\u5bb9\u7684\u4e2b\u9b1f\u53eb\u4ec0\u4e48\uff1f","options":["\u83ca\u9752","\u91c7\u6708","\u798f\u5b50","\u4f69\u513f"],"answer":"A","explanation":"\u83ca\u9752\u662f\u7504\u5b1b\u6d3e\u53bb\u4f3a\u5019\u5b89\u9675\u5bb9\u7684\u4e2b\u9b1f\uff0c\u540e\u88ab\u7687\u540e\u5bb3\u6b7b[\u7b2c18\u96c6]"},{"question":"\u6c88\u7709\u5e84\u4e0e\u6e29\u5b9e\u521d\u4e00\u591c\u60c5\u7f18\u996e\u7684\u9152\u662f\uff1f","options":["\u6696\u60c5\u9152","\u5408\u6b22\u9152","\u6842\u82b1\u9152","\u73ab\u7470\u9732"],"answer":"A","explanation":"\u6c88\u7709\u5e84\u501f\u6696\u60c5\u9152\u4e0e\u6e29\u5b9e\u521d\u7ed3\u5408\uff0c\u540e\u6000\u5b55[\u7b2c62\u96c6]"},{"question":"\u9f50\u5983\u56e0\u8c0b\u5bb3\u8c01\u88ab\u8d50\u81ea\u5c3d\uff1f","options":["\u53f6\u6f9c\u4f9d","\u7504\u5b1b","\u6c88\u7709\u5e84","\u5b89\u9675\u5bb9"],"answer":"A","explanation":"\u9f50\u5983\u53d7\u7687\u540e\u6307\u4f7f\u7ed9\u53f6\u6f9c\u4f9d\u4e0b\u6bd2\uff0c\u4e8b\u53d1\u540e\u88ab\u903c\u81ea\u5c3d[\u7b2c70\u96c6]"},{"question":"\u7eaf\u5143\u7687\u540e\u4e34\u7ec8\u524d\u8bf7\u6c42\u7687\u5e1d\u5584\u5f85\u8c01\uff1f","options":["\u5b9c\u4fee","\u7504\u5b1b","\u534e\u5983","\u7aef\u5983"],"answer":"A","explanation":"\u7eaf\u5143\u7687\u540e\u4e34\u7ec8\u6258\u4ed8\u7687\u5e1d\u7167\u987e\u59b9\u59b9\u5b9c\u4fee\uff0c\u57cb\u4e0b\u7978\u6839[\u56de\u5fc6\u7247\u6bb5]"},{"question":"\u745b\u8d35\u4eba\u88ab\u5904\u6b7b\u7684\u7f6a\u540d\u662f\uff1f","options":["\u52fe\u5f15\u7687\u5b50","\u8c0b\u5bb3\u7687\u55e3","\u8bc5\u5492\u7687\u5e1d","\u5077\u76d7\u5fa1\u7269"],"answer":"A","explanation":"\u4e09\u963f\u54e5\u75f4\u604b\u745b\u8d35\u4eba\uff0c\u7687\u5e1d\u4e3a\u4fdd\u5168\u513f\u5b50\u540d\u58f0\u5904\u6b7b\u745b\u8d35\u4eba[\u7b2c72\u96c6]"},{"question":"\u6566\u8083\u7687\u8d35\u5983\u6307\u54ea\u4f4d\u89d2\u8272\uff1f","options":["\u5e74\u4e16\u5170","\u4e4c\u62c9\u90a3\u62c9\u6c0f","\u7504\u5b1b","\u6c88\u7709\u5e84"],"answer":"A","explanation":"\u5e74\u4e16\u5170\uff08\u534e\u5983\uff09\u6b7b\u540e\u88ab\u8ffd\u5c01\u4e3a\u6566\u8083\u7687\u8d35\u5983[\u7b2c42\u96c6]"},{"question":"\u7504\u5b1b\u5c01\u5983\u5409\u670d\u88ab\u6bc1\u540e\u7a7f\u7684\u662f\uff1f","options":["\u7687\u540e\u65e7\u8863","\u534e\u5983\u793c\u670d","\u7aef\u5983\u671d\u670d","\u91cd\u65b0\u7f1d\u5236"],"answer":"A","explanation":"\u5185\u52a1\u5e9c\u758f\u6f0f\u81f4\u5409\u670d\u7834\u635f\uff0c\u7504\u5b1b\u8bef\u7a7f\u7eaf\u5143\u7687\u540e\u6545\u8863\u89e6\u6012\u7687\u5e1d[\u7b2c46\u96c6]"},{"question":"\u5b89\u9675\u5bb9\u4e34\u7ec8\u558a\u51fa\u7684\u5173\u952e\u53f0\u8bcd\u662f\uff1f","options":["\u7687\u540e\u6740\u4e86\u7687\u540e","\u7504\u5b1b\u6211\u6068\u4f60","\u7687\u4e0a\u51a4\u6789","\u59d0\u59d0\u5bf9\u4e0d\u8d77"],"answer":"A","explanation":"\u8fd9\u53e5\u9057\u8a00\u8ba9\u7504\u5b1b\u610f\u8bc6\u5230\u7eaf\u5143\u7687\u540e\u4e4b\u6b7b\u7684\u771f\u76f8[\u7b2c68\u96c6]"},{"question":"\u5267\u4e2d\u8c61\u5f81\u7504\u5b1b\u4e0e\u679c\u90e1\u738b\u7231\u60c5\u7684\u82b1\u662f\uff1f","options":["\u5915\u989c","\u6d77\u68e0","\u828d\u836f","\u6885\u82b1"],"answer":"A","explanation":"\u5915\u989c\u82b1\uff08\u7275\u725b\u82b1\uff09\u8c61\u5f81\u77ed\u6682\u800c\u7f8e\u597d\u7684\u7231\u60c5\uff0c\u591a\u6b21\u51fa\u73b0\u5728\u4e8c\u4eba\u573a\u666f[\u7b2c53\u96c6]"},{"question":"\u5b9d\u9e43\u5b9e\u9645\u662f\u8c01\u7684\u4eba\uff1f","options":["\u7687\u540e","\u5b89\u9675\u5bb9","\u7504\u5b1b","\u534e\u5983"],"answer":"A","explanation":"\u5b9d\u9e43\u8868\u9762\u5fe0\u4e8e\u5b89\u9675\u5bb9\uff0c\u5b9e\u4e3a\u7687\u540e\u5b89\u63d2\u7684\u773c\u7ebf[\u7b2c60\u96c6\u6697\u793a]"},{"question":"\u526a\u79cb\u6709\u6ca1\u6709\u6253\u5f00\u98df\u76d2\uff1f","options":["\u62cd\u8fc7\u4f46\u88ab\u526a","\u4ece\u672a\u62cd\u8fc7","\u5267\u672c\u672a\u63d0","\u5bfc\u6f14\u5220\u51cf"],"answer":"A","explanation":"\u82b1\u7d6e\u663e\u793a\u526a\u79cb\u6253\u5f00\u98df\u76d2\u7684\u955c\u5934\u5df2\u62cd\u6444\uff0c\u6b63\u7247\u4e2d\u88ab\u526a[\u5e55\u540e\u82b1\u7d6e]"},{"question":"\u82cf\u57f9\u76db\u6700\u540e\u53bb\u5411\u662f\uff1f","options":["\u6de1\u51fa\u6743\u529b\u4e2d\u5fc3","\u4f8d\u5949\u65b0\u7687","\u56de\u4e61\u517b\u8001","\u51fa\u5bb6\u4e3a\u50e7"],"answer":"A","explanation":"\u82cf\u57f9\u76db\u5728\u7504\u5b1b\u6210\u4e3a\u592a\u540e\u540e\u9010\u6e10\u9000\u51fa\u6838\u5fc3\u5708[\u7b2c76\u96c6\u6697\u793a]"},{"question":"\u534e\u5983\u6807\u5fd7\u6027\u6b6a\u5634\u7b11\u7684\u8bbe\u8ba1\u8005\u662f\uff1f","options":["\u848b\u6b23\u672c\u4eba","\u5bfc\u6f14\u90d1\u6653\u9f99","\u7f16\u5267\u6d41\u6f4b\u7d2b","\u9020\u578b\u5e08"],"answer":"A","explanation":"\u848b\u6b23\u4e3a\u7a81\u51fa\u534e\u5983\u7684\u8dcb\u6248\u6027\u683c\u81ea\u4e3b\u8bbe\u8ba1\u4e86\u6b6a\u5634\u8868\u60c5[\u6f14\u5458\u8bbf\u8c08]"},{"question":"\u6c88\u7709\u5e84\u4f55\u65f6\u611f\u77e5\u5230\u6e29\u5b9e\u521d\u7684\u7231\uff1f","options":["\u4e34\u7ec8\u65f6\u523b","\u4e00\u76f4\u77e5\u6653","\u4ece\u672a\u5bdf\u89c9","\u534a\u77e5\u534a\u89e3"],"answer":"A","explanation":"\u6c88\u7709\u5e84\u8840\u5d29\u5f25\u7559\u4e4b\u9645\uff0c\u6e29\u5b9e\u521d\u7684\u75db\u54ed\u8ba9\u5979\u660e\u767d\u5bf9\u65b9\u5fc3\u610f[\u7b2c64\u96c6]"},{"question":"\u5267\u4e2d\u300a\u5973\u8beb\u300b\u7684\u4f5c\u8005\u662f\uff1f","options":["\u73ed\u662d","\u8521\u6587\u59ec","\u674e\u6e05\u7167","\u5353\u6587\u541b"],"answer":"A","explanation":"\u7687\u540e\u5e38\u501f\u73ed\u662d\u300a\u5973\u8beb\u300b\u7ea6\u675f\u5ad4\u5983\uff0c\u5f3a\u5316\u5c01\u5efa\u5987\u5fb7[\u7b2c21\u96c6]"},{"question":"\u4e09\u963f\u54e5\u5b9e\u9645\u8eab\u9ad8\u7ea6\uff1f","options":["190cm","180cm","175cm","185cm"],"answer":"A","explanation":"\u6f14\u5458\u90ac\u7acb\u670b\u8eab\u9ad8190cm\uff0c\u5267\u4e2d\u88ab\u79f0\u4e3a\'\u5927\u6e05\u5de8\u4eba\'[\u6f14\u5458\u8d44\u6599]"},{"question":"\u7504\u5b1b\u5728\u7518\u9732\u5bfa\u83b7\u8d60\u4ec0\u4e48\uff1f","options":["\u7ea2\u7cd6","\u68c9\u88ab","\u4f5b\u7ecf","\u5ff5\u73e0"],"answer":"A","explanation":"\u83ab\u8a00\u5e08\u592a\u89c1\u7504\u5b1b\u624b\u751f\u51bb\u75ae\uff0c\u7279\u610f\u9001\u6765\u7ea2\u7cd6[\u7b2c49\u96c6]"},{"question":"\u534e\u5983\u7684\u94c1\u4eba\u4e09\u9879\u6307\uff1f","options":["\u7f5a\u8dea/\u638c\u5634/\u4e00\u4e08\u7ea2","\u7f5a\u8dea/\u7981\u8db3/\u6284\u7ecf","\u638c\u5634/\u6756\u5211/\u51b7\u5bab","\u7f5a\u8dea/\u997f\u996d/\u9488\u5211"],"answer":"A","explanation":"\u7f51\u53cb\u620f\u79f0\u534e\u5983\u60e9\u7f5a\u4e0b\u4eba\u7684\u4e09\u5927\u624b\u6bb5\u4e3a\u94c1\u4eba\u4e09\u9879[\u7f51\u7edc\u6897]"},{"question":"\u7687\u5e1d\u751f\u6bcd\u6700\u7231\u7684\u989c\u8272\u662f\uff1f","options":["\u7c89\u84dd\u8272","\u7ea2\u8272","\u7d2b\u8272","\u660e\u9ec4\u8272"],"answer":"A","explanation":"\u592a\u540e\u56de\u5fc6\u5148\u5e1d\u65f6\u63d0\u5230\u4ed6\u6700\u7231\u7c89\u84dd\u8272\uff0c\u6697\u793a\u7eaf\u5143\u7687\u540e\u66ff\u8eab\u6897[\u7b2c40\u96c6]"},{"question":"\u6d63\u78a7\u5bf9\u7504\u5b1b\u662f\u5426\u771f\u5fc3\uff1f","options":["\u53c8\u7231\u53c8\u5992","\u5b8c\u5168\u5fe0\u8bda","\u8868\u9762\u59d0\u59b9","\u6068\u4e4b\u5165\u9aa8"],"answer":"A","explanation":"\u6d63\u78a7\u65e2\u6709\u5bf9\u540c\u7236\u59d0\u59d0\u7684\u4eb2\u60c5\uff0c\u53c8\u6709\u56e0\u751f\u6bcd\u5f85\u9047\u4ea7\u751f\u7684\u5ac9\u5992[\u4eba\u7269\u5206\u6790]"},{"question":"\u66f9\u8d35\u4eba\u95fb\u6b22\u5b9c\u9999\u4e3a\u4f55\u80fd\u751f\u80b2\uff1f","options":["\u523b\u610f\u5c11\u547c\u5438","\u4f53\u8d28\u7279\u6b8a","\u6697\u4e2d\u89e3\u6bd2","\u670d\u7528\u89e3\u836f"],"answer":"A","explanation":"\u66f9\u7434\u9ed8\u4f5c\u4e3a\u534e\u5983\u515a\u7fbd\uff0c\u5728\u7fca\u5764\u5bab\u65f6\u5fc5\u4f1a\u51cf\u5c11\u6df1\u547c\u5438[\u5267\u60c5\u63a8\u7406]"},{"question":"\u6b23\u8d35\u4eba\u7684 \u554a \u662f\uff1f","options":["\u6f14\u5458\u5373\u5174","\u5267\u672c\u8981\u6c42","\u5bfc\u6f14\u8bbe\u8ba1","\u7f16\u5267\u8bbe\u5b9a"],"answer":"A","explanation":"\u4e07\u7f8e\u6c50\u91c7\u8bbf\u65f6\u627f\u8ba4 \u554a \u662f\u5979\u7684\u53e3\u5934\u7985\uff0c\u88ab\u4fdd\u7559\u6210\u89d2\u8272\u7279\u8272[\u6f14\u5458\u8bbf\u8c08]"},{"question":"\u7687\u540e\u5bf9\u7687\u5e1d\u7684\u611f\u60c5\u672c\u8d28\u662f\uff1f","options":["\u7231\u6068\u4ea4\u7ec7","\u7eaf\u7cb9\u4ec7\u6068","\u5b8c\u5168\u5fe0\u8bda","\u6beb\u65e0\u611f\u60c5"],"answer":"A","explanation":"\u4e4c\u62c9\u90a3\u62c9\u6c0f\u65e2\u6028\u6068\u7687\u5e1d\u504f\u7231\u7eaf\u5143\uff0c\u53c8\u6e34\u671b\u5f97\u5230\u8ba4\u53ef[\u4eba\u7269\u5206\u6790]"},{"question":"\u300a\u7504\u5b1b\u4f20\u300b\u539f\u8457\u5c0f\u8bf4\u4f5c\u8005\u662f\uff1f","options":["\u6d41\u6f4b\u7d2b","\u6850\u534e","\u532a\u6211\u601d\u5b58","\u8f9b\u5937\u575e"],"answer":"A","explanation":"\u6d41\u6f4b\u7d2b\u672c\u540d\u5434\u96ea\u5c9a\uff0c\u521b\u4f5c\u5c0f\u8bf4\u65f6\u8fd8\u662f\u5927\u5b66\u751f[\u521b\u4f5c\u80cc\u666f]"},{"question":"\u5267\u4e2d\u592a\u533b\u6e29\u5b9e\u521d\u7684\u626e\u6f14\u8005\u662f\uff1f","options":["\u5f20\u6653\u9f99","\u674e\u4e1c\u5b66","\u9648\u5efa\u658c","\u8d75\u7acb\u65b0"],"answer":"A","explanation":"\u5f20\u6653\u9f99\u540c\u65f6\u62c5\u4efb\u8be5\u5267\u793c\u4eea\u6307\u5bfc\uff0c\u8bbe\u8ba1 \u60ca\u9e3f\u821e \u7b49\u573a\u666f[\u5e55\u540e\u82b1\u7d6e]"},{"question":"\u7504\u5b1b\u7684\u5c01\u53f7 \u94ae\u795c\u7984 \u6765\u6e90\u4e8e\uff1f","options":["\u6ee1\u65cf\u5927\u59d3","\u7687\u5e1d\u8d50\u540d","\u5bb6\u65cf\u6062\u590d","\u5192\u7528\u4ed6\u4eba"],"answer":"A","explanation":"\u4e3a\u62ac\u9ad8\u7504\u5b1b\u51fa\u8eab\uff0c\u7687\u5e1d\u8d50\u6ee1\u6d32\u9576\u9ec4\u65d7\u5927\u59d3\u94ae\u795c\u7984\u6c0f[\u7b2c58\u96c6]"},{"question":"\u5267\u4e2d\u591a\u6b21\u51fa\u73b0\u7684\u300a\u957f\u76f8\u601d\u300b\u7434\u66f2\u4f5c\u8005\u662f\uff1f","options":["\u674e\u715c","\u674e\u767d","\u674e\u6e05\u7167","\u674e\u5546\u9690"],"answer":"A","explanation":"\u679c\u90e1\u738b\u5e38\u5f39\u6b64\u66f2\u8868\u8fbe\u76f8\u601d\uff0c\u539f\u8bcd\u4e3a\u5357\u5510\u540e\u4e3b\u674e\u715c\u4f5c\u54c1[\u6587\u5316\u8003\u8bc1]"},{"question":"\u7504\u5b1b\u4e8c\u5ea6\u56de\u5bab\u4e58\u5750\u7684\u8f7f\u5b50\u989c\u8272\uff1f","options":["\u660e\u9ec4","\u6b63\u7ea2","\u7edb\u7d2b","\u9edb\u9752"],"answer":"A","explanation":"\u6309\u6e05\u5236\u7687\u8d35\u5983\u53ef\u7528\u660e\u9ec4\u8f7f\uff0c\u5f70\u663e\u5176\u5730\u4f4d\u5df2\u4ec5\u6b21\u4e8e\u7687\u540e[\u7b2c57\u96c6]"},{"question":"\u5267\u4e2d\u8d4f\u82b1\u5c40\u7ad9\u4f4d\u8bbe\u8ba1\u662f\uff1f","options":["\u6697\u793a\u547d\u8fd0","\u968f\u673a\u5b89\u6392","\u6309\u4f4d\u5206\u6392\u5217","\u5bfc\u6f14\u504f\u597d"],"answer":"A","explanation":"\u7504\u5b1b\u515a\u4e0e\u7687\u540e\u515a\u5206\u5217\u4e24\u4fa7\u7684\u6784\u56fe\u9884\u793a\u6700\u7ec8\u5bf9\u51b3[\u955c\u5934\u8bed\u8a00\u5206\u6790]"},{"question":"\u4ee5\u4e0b\u54ea\u9996\u4e0d\u662f\u5267\u4e2d\u51fa\u73b0\u7684\u8bd7\u8bcd\uff1f","options":["\u300a\u96e8\u9716\u94c3\u300b","\u300a\u83e9\u8428\u86ee\u300b","\u300a\u767d\u5934\u541f\u300b","\u300a\u6885\u82b1\u5f15\u300b"],"answer":"A","explanation":"\u67f3\u6c38\u300a\u96e8\u9716\u94c3\u300b\u672a\u5728\u5267\u4e2d\u51fa\u73b0\uff0c\u5176\u4f59\u4e09\u9996\u5747\u6709\u91cd\u8981\u573a\u666f\u5f15\u7528[\u8bd7\u8bcd\u8003\u8bc1]"}]')}}]);